[畢業論文問卷求幫忙] 反修例運動國際線問卷

各位手足，唔知可唔可以幫手做份有關反修例運動國際線嘅問卷， master畢業論文用的。

入到去問卷右上角可以揀語言

份paper主要係從社會心理學角度出發，想搵吓有啲乜嘢因素驅使人去參與國際線嘅行動，而「國際線」究竟會唔會對參加者/非參加者有啲咩影響/轉變。得出嚟個result係諗住思考吓「國際線」可以點走落去，如果份嘢寫得正正常常，第時有機會可能share個結果出嚟大家一齊討論吓。

為咗保障各位，份問卷係匿名的，亦set好唔會記錄IP等等任何可以識別到受訪者的個人資料。份問卷全部都係選擇題，除咗問你大概參加過幾多次唔同類型嘅活動之外，唔會問到你參加嘅任何細節，希望可以令大家放心啲。當然，保護自己好緊要，做到一半想唔做，可以隨時退出。

所以如果做完份問卷覺得可以的話，大家都可以推吓同埋share俾身邊親朋好友去做。

希望各位可以幫幫手，感謝! 如有任何意見，都歡迎留底個comment!

送上J圖:

建議你真係擺j圖會好d
done

Done as well

多謝巴打!!
見其他問卷PO都係真J圖，之前出post要俾教授望吓個post所以唔敢擺，大家要的我補返

標題講明有j圖應該會多d人睇

多謝巴打!!
如果做落覺得可以歡迎推推post或者share俾身邊唔同人做!
我都想睇吓多啲唔同種類、政治取向、年齡嘅人嘅situation係點

第一次見到post有負皮
係咪有巴絲做完唔滿意? 可以留低啲comment俾我，我諗諗點改善

可能開係學術台會好d唔洗咁在意正負皮可能撳錯姐

之前開過個post喺學術台
雖然時事台容易啲沉底，但我諗會有多啲唔同種類嘅人睇
我見負皮純粹諗，連登咁多高手，如果真係有人spot到有問題，都好想可以有人屌吓我，可以諗清楚點樣改進吓份嘢!
多謝巴打你鼓勵!

Push

多謝絲打!

推，加油呀！

轉去英文先明你問乜
Local action

支持

push

推

推~

係咪有邊啲位表達得唔清楚？

Done

多謝絲打

多謝巴打! P牌無得正皮，逐個多謝!

多謝巴打!

多謝巴打! 係咪都係中大嘅人 final 加油

多謝絲打!!